［BL]219回召集腐男腐女 光復香港

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

歡迎提供
BL漫畫網整合

FROM香港人
1. 香港人譯比香港人睇嘅腐翻譯組

到中譯但殘體系列
2. 有小說有日漫同韓漫

3. 有幾套韓漫 但有肉嘅集數要入密碼

4. 有大量嘅韓漫

5. 呢個有d特別 要入社區先會有多d睇漫睇
主攻日漫 本身就有d漫嘅
聽講要申請好耐

無奈英譯
6. 咩都有desu

7.大量高清重口味BL/同人漫畫
有多國語言 但主要係英文

BL動畫網整合

1. H動畫在線網
用YAOI search就會得到一堆BL動畫
不過無中字

Lm
鎮樓圖

又係佢啦咁多位

2套唔同

我知 但係咁啱look到呢幅
好j咪send埋出嚟囉套漫d畫風好正

還可以
但有時啲劇情跳得好勁

lm

留名

留名

窮鼠套戲聽日日本上畫
唔知香港會唔會上
如果唔上去台灣睇都好但無得去

初頭真係無諗過J家會比旗下藝人拍BL

唔係踩日本
印象中日本嘅bl真人好清水好悶

個導演係大牌
加上Johhny都死咗啦
要迎合新時代啦

根本佢哋最應該狂拍BL

我都覺
如果佢哋啲BL片拍到好似松板桃李套娼妓咁應該好正
不過應該係法例問題？
GV日本仔大把 但公開GAY片唔可以太大尺度我估

J家沒落係佢哋制度問題
但叫佢哋啲偶像公開拍BL就一定死得仲快
我敢肯定如果宜家叫kingpri是但一個拍套清水BL劇肯定有1/3fans脫飯
J家女友粉係佔大半 唔係個個都接受BL/gay呢樣嘢
迷二次元同三次元嘅女仔心態唔同
你玩曖昧壁咚嗰啲都無問題
明正言順拍BL/gay片就一定唔可以
突然間叫我男友同另一條仔搞埋一齊實同你死過

我又無所謂wo 我樓剛成日放閃

同埋選角通常都好唔襯....

好過同條女呀?
明知仔同仔唔會真係一齊

我哋嘅心態已經腐化咗當然就ok啦
真人真事識人追Johnnys但完全反感男男CP
佢話除非係真gay 如果唔係佢覺得賣腐呢個行為好核突
我唔明佢個logic
但我相信佢唔係唯一一個咁諗

女友粉嘅意思係男女都唔得吖嘛
唔係點做人女友

咁咪冇得拍偶像劇?
其實我唔想我偶像拍BG劇, 我唔會睇

睇人啦
J家bl cp一樣喎一樣有生腐飯
不過入得j家唔需要靠拍bl（就算拍又唔係同隊友拍咁不如不了）都有話題性咪唔洗拍唔
以前果d Kpop 偶像會拍普通偶像劇，又會拍音樂劇再加團綜拍bl
粉絲接受到就得

日本啲粉都痴痴地線嘅

講痴線日韓都多
但抄哂兩邊吓片嘅支國最痴線

唔知呀 做粉可唔可以理性啲

甘b睇左嗚鳥同given未？

團綜拍bl 即係搞笑?

毒唯呢樣嘢真係
完全唔明咩心態
追開日韓星唔洗講
連賣CP嘅泰星都搞啲咁嘅嘢我真係唔知講咩

諗起經典嘅東神

佢地做咩？

東方神起有一套mini drama 叫危險的愛情
係講成員之間嘅感情（無誤）
由佢地成員自己演自己
順帶一提，我家都有類似嘅mini drama
叫危險的友情（雖然官方叫王道篇）
Sm家嘅製作人懶得去諗其他名

我記得我有睇過想像唔到現實中啲idol睇fanfic嘅反應

Suju會寫埋一份添

墨香套渣反都出緊動畫

呢套漫畫我好似冇睇到

係咪3d?

唔知 我未睇

竟然
我見其實j家飯都好多係有食團內cp
當然有淨係鍾意idol(唯飯) 嘅人
利申追嘅j家團/韓團都有好多cp韓團有對仲要一講名成個kpop都知

香港區係咪未有搵唔到嘅
我記得漫畫啲場面好激喎 真人得唔得架

好奇一下絲打追開邊對？

Lm

赫海！冇赫海做唔到嘅嘢 只有我哋諗唔到真係cp界名句

其他網有冇得睇？

高人我係睇動漫之後先補漫畫 漫畫d肉

yes!

我呢套反而普通
同埋之前睇果時冇咪更新 所以冇乜追

我係直接睇漫畫
櫻日梯子d h畫到好色情，個受好爽咁
但劇情一長就出哂事，依點中村春菊算係咁（起碼我覺得ok）
只係我麻麻年下彼氏入面嘅角色但高人太正所以我可以！！！

Btw 如果絲打同樓上果位絲打講嘅係動畫嘅話直接講動畫就得
動漫依個詞本意並唔係動畫嘅意思
解作動畫係蝗語黎呀

係呀佢宜家漫畫嗰面個劇情好似有啲拖
但 佢地兩個主角又合作嘅舞台劇個設定好正 我又返咗去追
我係動畫先再漫畫 佢啲表情真係畫得好色氣(?)
但唔知淨係得我一個咁樣覺得 佢近排畫受畫到少似女仔 之前都冇咁似

我get嘅動漫係動畫同漫畫不過真係唔知get做動畫嘅係中國用語

高人而家有咁正咩？ 我睇我果時冇咩感覺

其實冇，只係我比較鐘意佢果一type

點解
好少見甘b咁鐘意一個角色

甘b幾時睇given?

其實冇乜特別，只係我比較鐘意有一種平時會好冷淡、有距離感，但能力唔係普通的勁嘅果種美人角色或者人
高人算係符合上面嘅條件
Given講d咩？

高人外冷內熱wo
Given講夾band

少爺又要虐畫家...

On or off 可唔可以快啲一齊...

無法行走 幾時先一齊

係呀，外冷內熱正正就係個重點
對外人冷淡同有距離感，對熟人就慢慢咁卸下心防
前期傲後期嬌（？）幾萌呀
夾band夾到上埋床？google咗覺得畫風ok，風閒睇下先

啱啱追完on or off
我想逼佢地面對面講清楚 理事長猶豫緊d咩啊
快d展開強烈追求啦 快撚d一齊啊！

清水漫 冇床上
可以動畫先

突然少女心起
都係秘書最勁

我都以為係撈埋動畫漫畫既意思 以後改口

呢個係原來意思
但大陸會用動漫當動畫意思
如果你係講動+漫 係可以用動漫

睇左渣反2集
係3d果套
3d睇到有啲尷尬 但劇情幾好笑

??

墨香 套 渣反 出緊動畫

呢套野整得走BL?

東立副總經理: BL都是社長在看的
多謝社長

有冇人有睇韓漫狂熱?

3d好似好膠咁

原來唔膠
啱啱睇完 配音勁好笑
不過如果係2d啲表情會到位啲

之前係咪講過到位係蝗語?
有冇結論

係咩?咁應該用咩詞代替?

我係疑問句
其實咩係到位?

一步到位
不過斬開咗一半

我自己就由細到大聽講波佬講「傳波到位」 我覺得係因為無睇開波既人平時少聽 加上到位聽落係有d似蝗語 所以有人會屌 我個人就覺得唔係既

我都覺得唔算係 好耐之前已經聽過人講到位

應該話呢個詞以往香港人唔會咁廣泛咁用? 但比大陸人係咁用又傳返黎香港?

呢層就唔知 都有機會係
我自己就成日講 講慣咗

會講出口?
一步到位個意思係一野就達到目標喎
如果香港人要講應該係"中Point" ? "啜核"?

[member]共和黨滅共係對世界有利既事
但係國內佢地不斷將美國人變成財團既21世紀奴隸 /member]

好應

你啱
我好驚自己都唔記得呢啲講法

會呀
中point同到位我都會講 我當咗係同義詞咁用
啜核我反而未聽過

難道呢個係年代嘅鴻溝

係
我都唔記得好多
有排都似你咁驚
之後唔夠瞓就唔記得好多生字lu

1. 中共係做得唔夠, 一定冇自由世界做得咁好
2. 中共係國族主義同漢人至上主義，係亞洲共和黨

後果論睇就更簡單
從來都係越右越接近人間地獄

我覺得都幾膠
配音果啲人我唔識 所以冇認真聽
但劇情幾好笑
想睇小說多啲

個頭開得OK, 後尾比較亂同悶

係咩? 修書版都唔得？

我睇download出書版
都唔係好知道主角鍾意個攻乜野
第一場H唔係太美好 獻身咁

副CP好多餘, 唔係好想知 (雖然只係存在喺番外)
穿越前果個師傅本身嘅故事都唔想知(雖然只係存在喺番外)

你咁講 搞到我好唔想睇
但啲人又講到好好睇咁
徒弟係咪開始鐘意師傅啦？

歐美宗族主義同集體主義過東方 ？

美國隊長疑似錯手自貼巨龍再秒刪

徒弟係咪開始鐘意師傅? 我唔知你睇到邊, 但佢好細個就沉船 因為從來冇人對我咁好
佢前半都好好笑, 係之後比較悶我覺得

哈佛：美國國民生活質素倒退 淪為發展中國家

多謝共和黨長期同進步價值背道而馳, 成功開文明倒車

動畫第2集only
悶呀
會唔會多bugs?

我...下次試下睇 但佢唔係BL我唔知佢會點亂改
因為師尊都唔算好耐已經知男主角鍾意自己
Bugs...我太耐之前睇,唔記得啦 但我自己有啲位唔理解囉
始終魔道完整好多

咁有進步都好正常嘅
我再睇下動畫先算

窮鼠睇twitter影評話尺度好大

上左啦？

有睇 基本上其實個個人一樣樣
個body都係 又大波又大隻

係超巨乳
但呢啲強受先好睇 好多都會畫到受好瘦弱好似女人咁
同埋內容幾虐 受鍾意攻但攻鍾意前主人
佢一開始就話受畀攻殺咗 希望係假啦

著咁少布搭地鐵唔驚凍親既咩

下？ 姐係be? 定重生？ 而家好少強受

第三張有咩咁正？

驚係be 個故事係倒敘式
但警方話搵唔到受屍體 我諗緊會唔會係攻收埋咗受 希望唔係真死
我鍾意睇強受 身型同性格都好強先好睇

幾型吖

好伏
都係唔睇住

又唔靚仔
不了

佢呢種強受好正 仲要做社長定唔知咩 着埋西裝 加哂分
覺得攻對受都唔係真係無感覺 受同其他人做完佢個樣好似嬲嬲地咁 定佢本身個樣都係咁
前排綁完紅繩仲好期待 點解同平時無咩分別 失望咗
有諗過係咪假死 但好似太天花龍鳳

型>靚仔

睇唔到有咩咁型
呢啲質素周街都係

社長 好正
受都幾慘 老母畀老竇迫到自殺 搞到佢扭曲咗
我覺得初初攻為咗細佬妹先同受做 我以為之後開始有感覺
但紅繩嗰度佢又當咗受係前主人 嗰度受都幾慘吓
我估到最後會真係動情 但而家應該未到

周街都係?
美帝可能係 香港少見

但真係唔覺有咩咁型
好普通一個人

口味唔同

都仲有好多嘢未講 受同佢老婆嘅目的 攻前主人點死嗰啲
紅繩嗰part真係sad咗 仲要叫前主人名又喊咁
記得受講過佢係想攻幫佢死 所以都有諗過係真死

佢老婆好堅 雖然唔鍾意受但對住老公同人做都心如止水
唔好真死呀如果唔係就好虐
btw呢個作者啲作品幾好睇 出得好密吓

仲單獨搵攻傾計 好正 又好型
個作者仲同時更幾套 好勁 啲題材又全部都唔同 呢套好似一出預告已經好紅

同作者仲有咩作品？

追緊血緣紐帶同戀愛等級 又係好好睇
佢仲有男妾同黃龍傳

可能呢套人設有別於其他作品 所以好大迴響

我有睇黃龍傳同戀愛等級
但戀愛等級個受個樣麻麻 開始悶悶地
黃龍傳個故事都ok 嘅 雖然後面有啲亂

黃龍傳我冇睇
戀愛等級個受好得意喎

受畫風我麻麻
同埋佢性格好似愈黎愈虐咁
不過呢到 故事同畫手 唔同人

上咗幾日

個作者d作品大部分都有睇
佢畫受個d樣都怪怪地咁特別係男妾個個
佢d故事冇咩位好深刻

係
黃龍傳後面係有深刻位
但覺得佢寫故事差少少
戀愛等級就唔關佢事嘅

我櫻花睇天官漫畫
一直都唔明點解要拖800年咁耐

作者長期high嘢

默默守護姐
同埋開頭唔知幾多年去左修練 你當

做鬼王

可唔可以理解為太子最慘果陣花城幫唔倒手
修練好似唔係好耐, 但太子慘完之後花城先修練有成,
跟住太子賣左好耐破爛 都冇咩特別事需要冒險,
到第三次飛升又有任務, 所以花城先露面?

入爐做鬼王 果到我唔記得要幾多年
但後面應該都岩 果幾百年都冇咩事發生
花城就冇出黎
但有一路睇住佢 知佢做緊乜
同埋花城有內應係天庭 可能因為咁知有野要發生

真係 唔好咁癲啦...

有冇人有睇韓漫 home sweet home?

有！又係我
由頭到尾都忠於原cp
最尾係咪趕收尾定點 好似跳嚟跳去咁 定我太蠢
追嗰陣真係睇到我1999 無expect咁快完

邪教都幾好其實
不過我都鐵龍玄真
我果時睇英文 又唔覺好跳
你係邊到追果時？ 我係comico見到先知

Btw 細路好慘

係最尾受發現咗細佬鐘意佢之後我以為會再講多啲嗰陣嘅情況 點知一跳就幾年後
一直鐘意玄真多啲 所以希望細佬唔好搞搞震 如果有得配個攻俾佢的話咪幾好
我睇生肉 可能因為咁更加1999

絲打好勁 識睇韓文
受一直都好愛攻
最慘係細佬之後個人唔同曬 又食煙又盛
配個好受俾佢啦
但我睇英文果時睇到有啲怪怪地
玄真本身係有伴侶 但正延做左第三者？

唔勁 半桶水 垃圾嚟
細佬唔再係純真嘅兔仔 真係成咗人嘅feel
係咁咩 唔係佢地由sp變做情侶咩

唔係我記得唔係
佢地一次活動識左
正延唔知扮醉定咩扮可憐 去左玄真到住
唔知係咪果晚就上左床 跟住就一齊
但我睇英文話果時玄真有個男友定女友好癲嘅
但唔知係咪分左手先用正延一齊

換水都要分職級真係好弱智

其實唔關職級事
係d人嘅問題
Btw中年果咋好多都唔願換，但講真人到中年真係機械壞
驚整到都可以理解
不過最大問題係老唔老奉姐

其實係
但好似後生都唔換

侵侵

d侵識唔識魔法
呢度落狗屎咁可唔可以停停佢？

我唔記得有可能我skip咗
去睇過嗰part先 佢地好多內心戲 睇到我好攰

你睇完再提我係點
再唔係等comico正版中文

準提咒
Na-maḥ Sap-tā-nām
Sam-yak-sam-buddha
Koṭīnām Tad-yathā
Om Ca-le Cu-le Cun-de S-vā-hā

108次，頭21次唸堆綠色部份，之後唸紅色個句就夠

我覺得英文有時譯得怪怪地 有時將講出嚟嘅對話強行變咗自己諗 可能因為唔知邊個講緊就譯做自己理解嘅嘢 不過都無太大影響 同埋會譯唔足同有啲會同原文唔一樣
佢地係因為正延做玄真公司model識嘅 第一日就已經做咗 後尾正延講返因為同阿媽嗌交 唔想返屋企
玄真有男朋友呢part我覺得譯錯咗 英文係i have a boyfriend 但韓文原文係我跟男人見面/交往(?) 應該係講佢係gay
不過可以再睇下到時中文點譯

我都唔記得係咪第一日做
你係mangago睇英譯？
譯錯真心冇計 韓漫成日都有呢個問題
但日漫少

但我記得正延係第一次做
但扮搵sp好似

對 mangago
唔知係咪因為譯另一種語言嘅時候會有啲詞不達意 我都唔知 當我鳩up
佢地係第一日識就做咗！受都應該係第一次 本身係諗住當one night stand 然後就做出感情來

佢仲要扮好似好有經驗咁
但俾人一眼就睇出左
佢哋其實算係一見鍾情
2個都心靈空虛
我懷疑韓文比日難譯 所以成日譯錯

仲要撩攻同佢做！
所以覺得佢地好襯 唔想細佬拆哂佢地
但其實明明韓文同日文啲文法差唔多 韓文硬係差啲啲 好難完全表達到佢原本個意思 日文又無咩問題

係好襯呀
我都唔想細佬搞散佢地
但細佬又好慘
仲要玄真父母勁好
韓文到底咩事？太多slang定咩？

高人對眼無咁大 好似戴左大眼con咁 不過都qq

唔知點解覺得細佬襯女朋友好啲
點解咁講？叫玄真帶受俾佢地見？
我又唔覺好多 有時叫我譯返中文我都會1999 同埋睇完原文再睇中譯 有啲位會同我理解嘅唔太同 雖然應該都係我錯 既然佢地譯得出嚟俾人睇 點都有番咁上下功力
但我個人覺得日文難過韓文

將死/checkmate
韓漫
受對攻有著病態的執著而不自知
兩人在畢業後已經分道揚鑣
但受看到攻的醜聞後又重新糾纏上去
喜歡作者對人物多角度的描寫
角色不會流於片面
故事: 4/5
畫: 4/5

有冇人有睇韓漫舌之禁果?個結局

呢套我打算儲多啲先睇

覺得係正常發展

我初初睇真係以為攻清醒帶受走 點知
我覺得受好慘 邪教累事

如果攻係因為醒覺而帶走受
我又會覺得成嗰故仔好天真

因為好多韓漫都係he 估唔到呢套咁病嬌
韓漫好似好少咁病嬌 日漫就多

睇完killing stalking我已經覺得呢個唔算係be

好q

Here u are
中國漫
面癱年下攻與暖男型學長受的校園愛情故事
中國漫的質素非常參差
很多時候故事誇張老土
但這一套可算是細膩並且觸動人心
故事: 4/5
畫: 4/5

呢套啱啱完咗 好好睇 又溫馨

不過遺憾睇唔到渙文同小遠一齊

唔係會有番外咩？
渙文深櫃 真心慘

你係邊到睇中文版
我睇緊英文版, 唔知你講緊邊對

係呀但未解鎖 唔知係咪講渙文
好彩最後爺爺接納佢 全靠小遠

咚漫有中文版
渙文係戴眼鏡嗰個

要用app先睇到 而家

好想佢地一齊

三十歲男子物語都好真實

我都係為咗佢特登裝 睇埋個番外就刪得

最後應該係有一齊 有次新年番外有畫佢哋戴情侶頸巾 但我想睇過程
呢套睇過少少但冇追到

又好似係 雖然我唔係好記得
三十歲好睇呀 最新話好真實

可以搵下呢個app有咩好睇嘅

唔好裝大陸APP啦, 除非你有公廁機

waiting list

搵過 好似冇乜好睇

我都怕
以前有個app重課
出咗新機就無裝返

裝嚟睇漫畫

真係唔好裝, 唔係講笑
盡量唔需要用APP嘅野都唔好裝
我網上漫畫全部用Link睇

睇罪啲講句, 如果你豬得好緊要就冇所謂
大陸APP拎好多權限 偷睇緊你都唔知

我全部都用link

都冇咩畀佢睇 呢部舊機嚟

睇漫畫真心冇計
有啲唔裝冇得睇

三十歲最新話 其實受前任都唔係真係咁仆街
可能好多人現實都會咁樣糾結 好sad

係
本身好憎佢
點知睇完最新話 憎佢唔落
現實一定好多人係咁啦

我堅持左好耐都無裝支那app
不過因為學校要用破左功裝we7同zoom

If you craving for "meat" i would recommend Bosco Takasaki's manga to you.
Sex scenes are hot, but the plots are just so-so (such a shame)
Plot: 2.5~3/5
Drawing: 4/5

大陸9成網都迫你裝app
微博連睇都唔比迫你登錄

Zoom我之前電腦都刪埋
而家因為要番學 電腦電話都裝番
We7就電話ipad 主要睇漫畫

係呀 頂

講起大陸app
我連wb都無開過account
唔好話咩we7
追咗咁耐韓星/日星/動漫嘢都覺得自己好勁(twitter萬歲)
有啲漫畫如果web搵唔到我會選擇比錢買正版
日文原版會買實體書/電子書例如renta booklive
中文版我見台灣都好似有正版app呀 台版renta?(無用過)
韓漫就真係search完都無我就放棄唔睇
個人接受唔到有大陸app響自己部電話出現(工作/上堂嗰啲無得講例如zoom)

我睇漫畫點都係prefer睇中文先到英文
真係中文冇 我先去英文
多數都冇比錢買嘅習慣

有d韓漫都唔想睇英文
但係d漢化9譯到迫我去睇英文版

其實係
又或者中文網上冇資源/慢 我就去睇英文
譯錯我冇計 照食 食左都唔知

Hashi no XL Saizu
日漫
甜, 有肉而且攪笑, 有關清酒和尺寸的愛情故事
因為這套而留意作者其他作品但很可惜暫時只有這套為上佳之作
故事: 3.8/5
畫: 3.5/5

冇買開都真係一個問題黎
依家中國禁得愈黎愈勁
遲早咩都冇得我地睇

睇咩囉
日漫就點都有辦法睇到嘅

D文字獄好L恐怖
小說用哂併音都唔知講咩L
漫畫就censsor到連個故仔都唔知講咩
真係痴9線

都唔係咁
唔講中國果種會打擊盜版之名，行文字獄為實嘅行為啦，依家好多地方都可以睇到引入咗嘅正版
好似藍viu同Netflix 咁
B站都有買到台灣巴哈都有買到
而依樣野只會愈黎愈common
我覺得啦，鐘意嘅野用行動同錢支持一下都正常嘅

有拼音咪好
我睇果啲得**

老實講 睇咁多 邊有咁多錢買
你講果幾個應該係動畫？
漫畫有咩？

一人一套最 twisted mind 既 yaoi

Ebook市場確實係港台都仲有好大嘅發展空間
但中國嘅話，騰訊已經搞緊
日本都有官方app好似jump果d都有得online睇

就算講緊實體書
都係一本單行本3x蚊
我自己係睇完覺得好睇就會買翻本支持一下
唔好睇咪睇完就算囉

其實如果好似大陸app咁 有啲限時免費 我會支持
但全課金 真心唔得

單行整 好果啲我都會買 雖然好少

係
依家乜柒都要實名登記
之前有嘅acc都要重新登記
見到支那有好大諗頭 想大數據一個身份證冧巴掌控晒你所有個人資料

好似隻眼真係大咗少少

好想睇 但係上網搵好似無講香港幾時上映

求link 想睇

連嘴嘴都要打格仔

絲打下次可唔可以講埋邊度睇啊

邊套？
三十歲 係快看
Here u are 咚漫

好呀
第一話仲係唔係到

你有無睇作者另外一套
兩個frd have sex, wanna challenge the longest sex time
嗰套有d失望

絲打係咁睇英文版
話說你有冇將你啲書評留低？

係到呀, 你CLICK入去就有 襯佢仲係1,2 要追

晏啲

因為係英文網到睇返黎
都唔知佢中文係咩
我有呆萌炮友既情節同Hashi no XL Saizu有幾多相似既地方, 所以失望
巨人係指邊套? 巨人族的新娘??

因為搵唔到中文版
所以睇英文版解下渴
書評係到寫咋

我建議你留一番底
開新po時一次過再po 會易啲俾人睇
最好有埋中文名

Thx
聽你咁講巨人好似好慘咁
唔知有呢套
等我去搵下先

咩人黎？

cosplayer
女仔嚟，成日出啲男角
之前仲出咗夜畫集個少爺

冇記錯佢cos野畫集個少爺好撚正

女黎？以為佢仔嘅添
不過我諗都p得幾多下

今集野畫集好正啊！！！
平身少爺係度扮晒嘢唔care佢咁
今獲又挺身而出咁

我可能睇過之前
想睇真男人cos

手都有啲似女人
肩頭應該落左野

主要應該係骨格睇落似

唔係話要玩3p咩
幾時廷身而出

我都係睇對手以為係男人

未睇
今集正唔正？

利申：我都係睇ig page節錄 仲未譯嘅 我都係看圖說故事

小虐但係唔錯叫做劇情有d進展

唔知點解覺得知畫同殺手可以係cp

佢地應該就係啦
仲以為個知畫係個故事做八婆/路人a個d角色

而家仲唔8婆？

都唔算
佢係助攻而且知道攻發生過咩事

［學術討論］
睇漫畫成日見2個主角錫果時會一隻手放係對方大脾到
呢個動作係咪性暗示黎？

你確定佢知？

要洗眼la

下有啲咁嘅事？

之前既劇情有講過佢知攻發生過咩事
所以佢以為自己對於攻黎講係特別

係明示啦下哇?

係？
要重睇

真係？
我之前冇諗過
不過呢個動作好煽情好正

我覺得殺手好型下
知畫就...為劇情而出現既炮灰

殺手男女都岩

有一幕係知畫好不安然後咬手指
跟住殺手捉住佢隻手
已經覺得呢兩個有戲

唔識佢

U must be very young

Dun know u say wt

頂
呢個作者啲書我唔敢睇

個故事係作者嘅真實改編？

係
好似佢本本都係跟自身經歷作
但 《我等你》係算自傳

Watched the latest episode on mangago
Spoiler alert

都要有個限度
太過就變左聖母
超現實

呢個還可以 未到聖母

同埋都未整傷佢

滿載愛的拖拉機 好似幾好睇

佢應該冇細到咁, 冇記人名乍?
講寶詠琴同大劉, 應該知?

後面2個知

個人認為係對攻(男)同受(女)既角色投射

90後唔知都好正常
佢地又唔係成日上報

唔算常上咩? 佢同白姐姐都係雜誌成日會提到嘅
覺得個男人貪錢定咩果啲

其實係
唔多唔少都有啲

白姐姐先出得多

個po純文字討論..
做咩要歧視mk先
好過韓風支那風啦

宜家好似d網劇有bl題材

香港有bl?

都冇真bl 境頭啦
重點係多數改篇得唔好睇

隻game我都del左
冇玩過
係某啲歌幾好聽先有興趣
但人地都叫係聲優呀
之前搵啲乙女cd聽 有好多不知明人士錄

老實講 香港有幾多人文學/文化造藝可以去到台灣作家 甚至大陸作家咁高
寫下同人文都得嘅
出書我就唔睇好啦
就算我細個睇香港啲青少年文學 都覺得麻麻啦
有啲大陸作家醒同有啲錢嘅就去左外國出書嘅

終於要面對自己嘅真心

唔知呢到有冇人聽過由香港人配嘅廣東話bl廣播劇
出自大陸作品偽裝學渣
雖然有少少似dse聆聽但整體都唔錯個受把聲又好聽
其實一直覺得香港配音唔差

有bl?有冇h?
香港配音其實睇人
有啲tbb配音員好正
新一代冇乜聽

係bl嚟
冇h，個廣播劇好似去到表白就完
本身篇文啲h都好少

仲有冇其他bl?

邊度有得聽?
係自己配音定真係公司出?

同公司合作
我淨係聽咗頭三集，免費

呢個網 果啲都全部都要俾錢好似

你指廣播劇? 咁就唔知，本身好少聽

認真，廣播劇都係聽翻日本嘅bl drama
駱駝就瘦死都比馬大
香港嘅話，好多人仲好保守點會肯

點解香港咁保守?
兩岸三地最保守既就係香港

大陸而家都出好多廣播劇/有聲小說

香港大陸差唔多

係有好多
初初好多都係d腐女自己扮男嘅配
跟住慢慢就改為真嘅gay couple配
但中國d口音好難頂，加上又唔係專業配音員
所以質素係好參差

呢個唔係香港人啦
大陸廣州果啲, 口音好唔同

大陸係制度保守
但係我覺得人既心態無香港人咁誇

小粉紅上身果陣你走都走唔切
佢地大部分都洗左腦架

唔係
好多都係配音員黎

如果限b你講嘅大陸係指中國嘅話真係睇人啦
我地多數透過網絡上嘅中國人去了解中國
中國嘅同人（註：同人原指非商業作品）文化影響力好大
好多人睇得多個接受程度係高咗

當然識得上網嘅多數都係屋企有少少錢（起碼餓唔死）同知識水平比較高嘅年青人
依d人諗野本身就唔係咁守舊
（個人認為依班人甚至比同年齡層嘅香港人黎得開放）
我地透過網絡上嘅中國人去了解中國都的確係bias黎
因為網絡之外中國人的確都係有保守嘅人，而且數量都唔少

岩呀
大陸人大把思想唔開放啦

但唔好忘記中國本身多人 基數大
令我地有錯覺覺得上面好多人思想開放（性小眾方面）
但其實比例上應該都係好少
感覺同香港可能差唔多
佢地歧視人果種手段隨時勁過香港

可能我係牆外接觸到既中國人算係少數

之前搵過bl動畫黎睇
但係d h聲硬係覺得好假咁就睇唔落去

唔係啦，佢地好多都唔係專業配音員出身
配得依d嘅多數係d同人團體黎
衰d講句姐係自稱自己係聲優嘅居多
唔會係中國影視界配開識果d大cast

如果咁都計，日韓兩國一定係數一數二

日本應該好過韓國?

一個係光明正大歧視你一個就陰d陰d歧視你
半斤八両啦

我淨係肯定配受嗰個係香港人
佢叫ds，有YouTube channel，廣東話翻唱日文歌

係?
我朋友話係大陸
咁真係要聽下...

佢真香港人，黃㗎
仲有條文宜片

對白好正喎!
呢啲係咪要留意香港同人圈先會識?

有無link?

DS唱歌勁受

利申: 間中有聽下直播

聽左你上邊條link既學渣幾分鐘
都覺得好pro下 (係個男主講得最差 )
似電台廣播劇

唔係
係無乜bl空間
一嚟就直接係gay

即係香港果個差?

偽裝學渣裏面做謝俞嗰個
佢可能想扮cool
但係感覺有神無氣咁

我用件衫既顏色黎分

佢哋個樣都算大分別 唔難認

其實呢啲角色唔算乞人憎 佢最多係搞搞震
最乞人憎係發老姣勾引攻嘅八婆

我無意中發現佢
除咗佢之外都冇咩點聽廣東話翻唱

戴左帽分唔倒
睇左一陣先知唔係少爺

搞事公廁條眉同神情都輕佻d 反正係最樣衰果個
知畫就巒毛啡髮 我係咁分

隻歌都幾好聽
雖然歌詞一般

少爺有光環
係班公廁分唔到姐

少爺有光環
睇條眉就分到 同埋知畫個樣好似秀氣啲

佢條眉唔知咩事 勁撚樣衰

係!!!超超超憎佢

個人嚟講
學貓叫同lemon都可以

上邊主題曲係咪呢首？

係呀
官方個版本係劉卓軒唱

hinry好似無氣咁
DS高d

hinry把聲仲受過ds

DS嗰種元氣同笑腔我好中意

唔識 點解官方唔用DS版本?

聽完bl drama 之後覺得敬語真係好正階級上下差別清清楚楚，所以前後輩/管家少爺等真係特別有feeling，我諗呢樣係日文/韓文無得輸嘅地方

我見過有大cast

花江個老婆生左對孖生女

點解 奥田枠 同 緒川千世
既畫風甚至故事都好類同
佢地係咪有關

但呢啲歌好大陸味
普通話都還可以
但一轉廣東話 成隻娘左十倍

親姊妹

會唔會因為係慣左講普通話嘅人作就會咁?
野狼DISCO咁

唔同姓?

大部分作者都係用筆名啦

無諗過姐妹就可以畫得咁相似

姐姐畫少女漫畫出名啲(中譯森江慧)

勁大陸味＋1

野狼disco原曲外國人作

唔係講緊詞?

我講緊歌
詞我冇睇 聽左幾秒頂唔順陣大陸味 閂左

真心
你係唔係？

係唔係咩？
我聽落接受到喺range範圍之內
不過好明你講乜

你頂到囉
果個style ge歌我之前聽過

歌王出左3集組合歌
有冇人有聽？

終於睇左嗚鳥電影

今年原來仲有依套戲

紅色玩具店
韓漫 - 攪笑
刑滿後出獄的黑道大佬(外表凶狠但其實是天然受?)和他的小弟(看似人畜無害?的年下攻)在偏僻地區經營起售賣色情玩具的小店下發生的愛情故事
畫風: 3.7
故事: 4

呢套好似不定期更咁

個受好似唔係好好樣

Love stage 真係睇唔睇都罷

+1

作者 薄井いろは @usuiiroha
日漫
這個作者的畫風很細膩, 人物表情很色情(?)
他其中兩套作品
只有我才會知道的身體和under my skin

絲打咁夜仲出po

外國勢力

邊度有得睇 有興趣

絲打真係好鐘意睇英文
英文一定好勁

無, 不過我記得呢到有其他人係澳洲

無得揀

咁係啦
唉
我而家金魚記錄 唔係成日上水啲人我會唔記得邊個打邊個

我多數會睇左有中文嘅野先

睇英文版有都有好處
無censor同無水印
不過有次我唔知敖敖待捕係中國漫睇左英文版
勁多深字唔識要查字典

有時英譯好垃圾
有易字唔用 用深字
Grammar 有時又錯曬 好似chinlish咁
睇到r曬頭

對人地黎講啲深字係易字同我地有時講成語一樣
如果學英文我覺得睇英譯可以學口語/常用語

有時d人以為用深字等於英文好
又或者用雙語字典搵到隻字但唔識用通用字表達
語法一般都無太大既問題但當然都會有錯

Exact7ly
果啲字我平時都冇聽鬼講過（有機會係我聽玩唔識/咁岩冇講過果啲字）
我有見過英譯好似google translate咁
真係睇左幾版頂唔順

Errr
學呢啲去睇美劇仲好

有次個原文係借花敬佛
竟然係直譯borrow flowers something something
我睇到屌左出聲

咪就係呢啲囉

有冇人有睇歌王個電影？

我會話有人會比較鐘意淨睇字，有人比較鍾意有聲又有字
不過好似樓下借花敬佛譯做borrow flower 我又真係聞所未聞

真係有架
有啲真係grammar錯到7彩架

DL左

其實佢睇果啲全部都出晒台版
上網一定搵倒中文版

你邊到dl? 我bt緊但冇乜種

係咪Maji Love Kingdom Movie
我放左好耐

Mc人?

無誇張
睇英文漫畫學埋中文呀

絲打有冇睇過韓漫脫貧之路?

No, is it good?

仲諗住問你邊度可以睇
睇過少少覺得幾好睇但之後搵唔到了

有無圖片可以望下咩樣
搵唔到通常係個譯名題

up唔到圖

咁人地都有落注釋其實諺語本身就難翻譯，直譯就讀者睇唔明，意譯又會失去原本嘅特色

又唔係咩文學作品 咪意譯lo
影響閱讀流暢度仲無癮

漫畫都係一種藝術，係用嚟享受而唔係速食的

我唔會為一個bubble享受lo

限B
我睇左渣反動畫, 搞到有啲想重睇小說
我印象個攻見到受跌膊已經扯扯地

雖然唔可以話每部作品都好，但真係有啲作品好激動人心、睇完有深刻體會

邊位巴打黎 改左名？

我p牌仔有樣你睇

有無link
墨香我最鍾意呢本

求其上網搵乍

Thanks
I can't access to the link that you gave because of thr copy right
But i found it on YouTube, is it the same you watched

但內容一樣?
我呢邊應該係澳洲政府block
咩都無得揀

Content Denied
Access to this website has been disabled by an order of the Federal Court of Australia because it infringes or facilitates the infringement of copyright.

1800 086 346 for information.

好想睇冰河大個
但係我覺得師尊把聲太....娘?
Btw 係咪無漫畫

係

Hahaha
應該唔應開小說？
但我字得閒睇
本身打算睇破雲睇左好少都停左

google過話本身有渣反漫畫但係最後落左架
睇過少少唔知同人定官方既魔道漫都畫得幾好

McDonald's人嗰套?

用
出左3集
冇漫畫應該
竟然最鐘意呢套？

我唔明你地講緊咩
我講緊歌之王子殿下

墨香裏面係呢套
因為我鍾意攪笑內容

但洲洲話後面好垃圾

我都鍾意攪笑內容

我好似講悶乍 有好多唔需要知嘅番外

你唔係話亂咩

都有啲亂
前面太輕鬆, 後面正經返

魔道同天官仲亂喎

唔亂wo

咁可以睇

天官我亂呀 入左個山入面表完白後 我都唔記得發生咩事了

搞錯呀
呢2套我睇完都唔覺亂wo
我記得我之前係答過你啲疑問

證明我好亂

兩套都有好多倒敘
又好長
所以我跳住黎睇
魔道好多人物
尾段講佢係山洞嗰時我已經覺得亂到九彩

係
呢套同魔王大人討厭
都好睇
攪笑既仲有

我自己好鍾意

如果你話佢啲插敘悶 我好認同
但亂我就真係唔覺
睇多2次可能幫到你地
或者睇下我解唔解答到你地

我比較少睇搞笑

你鍾意邊類型
通常攪笑既好sweet

哇, 兩套我都冇睇過呀!
我睇書好慢, 需要啲時間
我推間宮法子嘅二川同學好想談戀愛!

搵到岩都會睇嘅
不過好似特登搵搞笑
多數睇正經 早排睇韓漫啲辦公室戀愛
有一期睇古風

睇漫畫應該快啦？

Errr

推2套 中國漫
捶地三尺有神靈
大神在下（bg)

望落幾好

言葉之花本篇屋企有小說
好睇，不過下集會有少少悶

小說改架？

我依家先知有出漫畫連drama都完埋n年都可以出新作
後面嘅砂原係原作者，前面果位係小說版嘅插畫家

咁可以睇下

巴打有無睇三池先生另一套哥哥的朋友，入面個細佬真係好可愛

睇緊韓bl劇 曖昧男 超好笑

渣反同天官兩個攻個樣全無霸氣同邪魅

天官係2D
我另願渣反係2D
3D人物姿態真係好生硬
渣反主題唱腔好老土

3D反而平啲？
寧願要2D +1
唱腔好老土+1
天官漫畫三郎夠邪
動畫未出 唔知

@洲洲
我dl完真愛王國 睇左前輩組2隻歌 好正

@甘b 有你最愛嘅heavens 你應該要睇

好靚仔

無諗過添
日本3d好似唔多

愈來愈多
變身/唱歌跳舞位

新果套？ 男人果套？ 我睇左1集
平時好似2d?

鳴鳥不飛電影對白加主題
爆正
我一定要努力學好日文

同埋覺得兩個配音好適合個角色

睇佢地q版宣傳片好得意
Kashira---

唔記得啦
睇左一集 一般般記冇睇
可能因為3d

今集無法行走 好似講到攻想利用受？

好囉囉攣呀 攻究竟想點

個frd send比我廣東話bl asmr

影帝 × 影帝
中國漫 - 攪笑
傲嬌的二世祖攻把同父異母的弟弟打傷, 被身為警察的健氣受拘捕了
受為了正義即使辭職也要把攻送進牢獄
結怨的二人在數年後再次相遇, 由不打不相識漸漸發展出曖昧之情的攪笑愛情故事
畫風: 3/5
故事: 4/5

唔知有冇人推薦過呢個電視劇
我近排先發現同埋好鍾意挪威電視劇SKAM season 3 入面嘅BL storyline - Isak 太可愛了

有
最鍾意法國版

法國版嗰兩個都幾靚仔 但我始終最鍾意原始挪威版

挪威版真實啲
法國版好有電影感
彈琴仲有壁畫嗰段拍得好靚

Agger

講咩架？

聽左少少
背景聲做得幾接木 幾真實
H位都正
開始以為會2把男人聲

咁遲先發現
而家唔知佢地老左幾多(喂)

攻同受都有女朋友
佢地兩個算係一見鍾情
但係攻一開始若即若離嘅舉動好似玩玩下咁
其實背後有原因
講得太多就劇透，如果想睇法國版YouTube有中文字幕

呢個係trailer

台灣上given!!!

佢地係主角黎？

個bgm好正

一般貨色

咩料呀
有冇人知呢套講咩？

係，第三季嘅主角
skam每季嘅主角都唔同

唔靚仔la

"It was first day of school, in the corridor.
You were with your friends and you didn't see me but I saw you, in fact i saw nothing but you"

聽左個女性向 幾正
好甜

非常好

我覺得佢哋而家都幾靚仔呀 當然感覺唔同啦

屌點解又變到咁嘅 有冇人知啊？！
佢地可唔可以d進展快少少啊 我等死啦

圖 呃人炸？
Btw on or off 一齊左

On or off一齊左？！！！ 即睇
終於一齊啦感動

真的 唔係同人圖
都係無咩大進展 下個禮拜仲要停更

冇理由畫家會冇掙紮咁3p

有時啲3P係發惡夢

未睇少爺畫家既快睇

睇bl睇到3p真係會想棄
好撚憎3p啊！

如果知係np我唔會睇
如果係以前 就算

原來早幾個月香港有套港產片叫 叔·叔 講gay

睇緊 性之劇藥 好癲

唔咁如果一攻多受呢？

仲未睇 會唔會尷？

有人話似gv多過bl
好似改左好多野
我要睇番漫畫fc
仲有就係明明監禁play係攻屋企
但改左係廢棄病房/棟
搞到好似恐怖片咁
成套野睇到我冇乜愛

不了

睇緊第三話
我都記肯定我冇記錯
魔改左

咪又係3p

我好唔鍾意為左攻私下ON9咁答應獻身比某人果種情節
成唔成功都會令我覺得個受係低能

多數都係受人威脅
多數攻都救得切受

秋季新番
憂國好耐之前睇過漫畫？幾集
但已經唔記得講乜
嚟緊可能有好多時間睇新番

晚侵早晨

淨係識最後果套

點解女人就無問題, 男人就有?
我覺得咁諗已經係問題

+1
不嬲啲人都對女女冇咁反感
但直仔睇得gv都唔直得曬啦
女都一樣

我覺得性向本來就唔係二次對立
大多數人天生都係雙性戀只係社教化被教到「變成」異性戀

原來韓國都勁多bl短劇

例如？

我覺得男性較女性易恐同
一方面係因為女性較男性對同性戀更易產生同埋心, 對於gay porn反感度比較細
另一方面係男性更易性興奮甚至犯罪
就容易比左人錯覺/誤解
當一個男人對於gay porn有興趣
就會對其他同性出手
所以就會覺得睇gay porn好大件事

話說我睇渣反動畫既時候
有人留言話絕對要對boy love題材既作品作出規管, 因為佢接受唔到男男, 但係佢同時表明左對女女唔反感
我覺得呢個觀點真係虛偽同矛盾既極至

煩膠恐同

咁我又無覺得佢哋算虛偽/矛盾嘅你接受到涼瓜炒苦瓜，唔一定接受到牛肝炆牛潤，但係！佢哋絕對係自私嘅極至，你唔鐘意就迫人地唔可以鐘意？？？
真正虛偽個班反而係平時覺得事不關己又話無所謂，但見到LGBT就跳出黎盲反個班

其實無話要佢接受女同或者男同
佢接受與否其實同其他人無關
話佢虛偽同矛盾係因為佢雙重標準
佢有權去選擇唔睇boy love題材既作品
無人會迫佢接受
但係因為個人喜好接受唔到某類題材就話要作出規管
即係同中共禁制所有鬼怪, 超能力, 穿越, 宮廷....既電影題材一樣
只以自己喜好為原則

所以咪話佢地自私L囉，好似地球圍住佢地轉，全世界都要就晒佢地

中共唔係以自己喜好為原則
係以盡量令人民容易控制

某程度上其實都有政治考慮，我記得之前香港有對同性伴侶申請公屋，唔比佢申請，結果告上法庭，政府竟然話要因為想人結婚多啲生仔
某個議員仲話要多生育率所以反對同性（好似係工x會麥xx)

所以我唔會明點解會有建制gay佬依樣嘢存在

咩叫建制gay佬？

支持建制派嘅gay佬，明明差唔多全部建制派嘅政綱都係反同性婚姻，乜乜支持傳統婚姻概念。就係因為嗰時我先特別憎何君堯依個人。

選議員有時就係兩舊屎裏面揀一個無咁臭嘅，trump 我有時都唔鐘意，比如干擾新聞自由、又唔處理警暴，但佢反移民、美國優先又深得我心，所以相比之下我會揀trump
同理，所以藍gay會支持投共派唔係無原因的
香港啲老野又不思進取，連LGBT咩黎都可能唔知，除非班老嘢一朝死晒/突然轉性，否則未來50年間唔會有可能同性平權

同性平權?
生存權利都冇,幾時會講到性小眾...

依家就更加唔使諗啦前幾年都仲可以ff 下嘅，依家嘅香港真係唔會諗。諗起中國之前有個寫bl 寫到拉咗去坐監都已經有啲不安

ps: sor, 唔小心搞到好似時事台咁

票源唔係gay lo
係上年紀啫

我指係唔知點解有人係gay 同時support 建制陣營啫，sor, 語癌末期

咁gay唔係一個人嘅全部
唔係是必要gay議題行先

人有好多身份 有好多種生活
有階級 有民族 有行業
佢gay唔gay只係其中一樣

咁都係嘅，不過我自己見到嗰時見到咁嘅政綱個心都已經un住咗唔係唔投，直情會憎。

咁咪即係你睇得gay好重
好多人未必係咁 佢哋有佢哋嘅煩惱

咁我都太認真
我都想做隻港豬，打完一份牛工，返黎有得睇下bl漫，買下amazon product,長假去日本朝聖，可惜...
我真係好想去橫濱，去睇mary同Maria嘅地方..

一直都話緊係看守政府
唔會有任何不必要嘅動蕩同改革 除非擴大自身
直到…地下黨上台接管

我都係，依家日日臨瞓睇BL已經成為我人生嘅幸福

咁我認嘅始終我依家人生唯一嘅煩惱可能就係依個掛

中共既喜好係權力
所以想人民易於控制

你地係BB同貓仔
中共係侵侵

年紀未到姐可能
又或者呢個係你最大嘅煩惱
不過我覺得好正常

你係中共

「中共係侵侵」不等於「所有侵侵都係中共」

p is q
not all q are p
類似係咁?

中共捉晒你啲騎呢怪去研究

騎呢怪

櫻花幾時批ac

你本身冇?

有無人識韓文?

識日文都未夠，就嚟要為bl學埋韓文

有時等好耐無漢化
去搵生肉看圖估內容

我之前係google translate

咁癲?
但係我唔識打韓文
日文都可以估漢字

睇左10鍾既陳情令
我都係睇返小說算

Pic translates ma

其實幾還原

選角唔係我杯茶

睇耐啲會覺得好靚仔

我好怕男人脂粉味重aka韓風化妝aka蛇精男樣

韓文都有日文就完全無

係咪因為日本人守規矩啲

絕對啦
佢地連肖像權都好嚴緊

我諗佢地產權意識重啲姐
韓國呢啲網間唔時都會收皮

有無人鍾意睇ときしば既作品

我都想知

日本依2個月出幾套BL 電影

好多肉...有時我會覺得佢地啲愛完完全全係做出黎

巴打有無睇魚ともみ先生嘅漫，同樣好多肉

個youtube係咪要順住時間睇？

藍忘機好唔得囉
個身材仲弱雞過魏無羨
又膠

係呀
skam系列係實時，即係如果個故事喺朝早9點發生，咁條片就會喺朝早9點upload
啲人物仲有ig，可以睇下

山田二丁目 就算吃也不好吃
我睇左第一期啦!! 好正好萌

睇睇下ok

我都覺得係
仲要個髮型....好柒下

有睇
不過劇情黎講我鍾意ときしば既多d

第二季我覺得有少少拖
不過都好正

如果想睇萌既
我的下屬一天到晚在腦內開車

最主要係攻受屬性啱自己口味先會覺得萌
我唔好呢種平凡樣嘅攻

我鍾意攻要超級靚仔, 受平凡就得
例如: 神田貓 就愛你的渣男臉
個受因為好鍾意佢個樣, 咩都得